原來Netflix哩套Teen Titans go動畫我幾廿歲人睇都覺真係好撚好睇

頭先喺屋企見我個仔同佢同學睇緊，咁我就埋去睇吓佢地睇緊咩啦，要同小朋友打成一片嘛
點知唔睇由自可，一睇居然停唔到

兩個小朋友睇左兩三集去咗溫書，我自己就坐返喺度睇多六集，到依家出緊post都仲睇緊
真係好睇好笑，大人細路都岩睇

師兄識貨
呢套野出埋電影版，可惜香港冇上

等緊第5季上架，最勁係有廣東話配音，仲要配得唔差

電影版好正

近年未睇過咁娛樂性豐富Dc作品

有唔少內容其實大人先明

留名今晚睇多謝些牙

係呀，配音配得好出色

頭先有集robin發夢變咗咗9頭身嘅正常size,同star fire打車輪，
我屋企班小朋友問我佢地點解要錫咁耐

隔兩三集就除Raven 斗篷

因為dc不嬲行開黑暗路線
近年先開始用返d輕鬆搞笑吸引一家大細睇

1-5季都有配音

btw,第3季有冇呢集?
s03e08 飛天小女警客串 part1

s03e08 飛天小女警客串 part2

s03e08 飛天小女警客串 part3

s03e08 飛天小女警客串 part4

有呀
個個season都有粵語配音

Cyborg把聲係咪衰仔樂園個廚師

有冇睇佢地變認真個集

真係唔係拍比小朋友睇咁簡單
親子動畫我係中坑男人睇有d情節真係睇到笑到好開心

發夢變9頭身果集？

我頭先就係比果集吸引左跟住開始入坑

重口味

成日變畫風真係好好笑

堅好睇架，信我，睇一集試吓，包你入坑
一集都係廿幾mins

我有睇呀

Netflix有埋廣東話配音？

就係有先正
D配音仲要一d都配得唔柒

我知下一套要追咩了

好撚重口味

識睇梗係睇Teen Titans
Teen Titans Go 電影好睇，動畫早期好幼稚無聊，而家唔知有冇改變

真人版？
係好睇，但小朋友睇又好似暴力咗d

動畫Teen Titans呀

Netflix好似冇哩套，得go

冇呀，32

童年回憶 Cartoon Network

Chef死咗好耐

舊嘅 teen titans 好睇好多囉

go電影版最尾係咪確定左舊版teen titan回歸？定其實當Easter egg講下就算

師兄識野 之前明珠有播我好中意睇

邊集

呢套搞笑得嚟都幾癲

呢套好睇，以前明珠追追下突然無播，搵黎搵去都冇字幕版

依套正野，唔明點解DC movie唔行依個風格

teen titan以前小學睇果陣好鍾意beastboy

出TTG vs Teen Titans

玩屎尿屁玩腳玩食物

細個都係睇依套大

有冇摸個仔D女同學？

童年回憶呀

其實netflix個廣東話配音 係外判出去 定自己班地
因為之前櫅木都有廣東話配音 同viu果個又唔同

LM